金鐘站查袋，唔識去其他站落？

雖然係街都有機會被查

自己香港自己救

廢人講廢話

多謝支持